ProPublica是在线新闻、媒体新闻编辑室的综合优秀入围选手。 ProPublica和合作伙伴被ProPublica提名为五项ONA奖| 
 我只是认为展示你在工作中的出色表现，这没有错，但为正确的事情而奋斗也很重要。 2020年8月27日，从NBA到网球明星的运动员举行罢工，抗议警察开枪打死雅各布·布莱克 
 就目前而言，詹姆斯和戴维斯的同步是以牺牲个人卓越水平为代价的。 勒布朗和詹姆斯就像科比和奥尼尔一样占据统治地位。 但他们能像经典的湖人那样赢得胜利吗? Robert O'Connell, 2020年8月24日|FiveThirtyEight 
 我们的使命是保持他们在学术上的卓越水平。 “教育，而不是灌输”:科罗纳多学校的反种族主义运动引发强烈反弹|阿什莉·麦格隆| 2020年8月18日|圣地亚哥之声 
 毫无疑问，佩尔斯需要威廉姆森的最佳状态来破坏季后赛派对，但他们也需要霍乐迪保持他的安静品牌的全面优秀，以便有机会。 尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月30日|FiveThirtyEight 
 一个“杰出的军政大臣”，一个“杰出的平庸”的人，一个“革命的掘墓人”。 科特金传记揭示斯大林邪恶的实用主义|威廉·奥康纳| 2014年11月30日|每日野兽 
 声誉的波动性和质量的主观性使小说难以用绝对优秀来定义。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 他是一名极具天赋的四分卫，毕生致力于运动的卓越和纪律。 贾斯汀·比伯还不到21岁，却比梅丽尔·斯特里普赚的钱还多 
 自从合唱大师唐纳德·帕伦博(Donald Palumbo)到来后，大都会歌剧院的合唱团现在拥有与管弦乐团同等的卓越水平。 大都会歌剧院疯狂之年内幕|肖恩·e·米尔斯| 2014年11月23日|每日野兽 
 正因为如此，这座建筑成为全球卓越的象征。 “家庭主妇大亨”挑战“广告狂人”纽约房地产市场，并赢得了Vicky Ward | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 在这里，不可能对艺术作品的广度、多样性和卓越性有充分的概念。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他模仿泰奥弗拉斯的《人物》是一部公认的杰出作品，描绘了那个时代的礼仪。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 因为他的系统是所有人工方法的敌人，所以它是最优秀的“自然”系统。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 但它们都拥有那种本质上的纯粹和丰富的音调，没有这些就没有真正的优秀。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 他们把这部分归因于土壤优良，部分归因于鸟类和黄外套的丰富。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。